得罪講句，今晚會重演1:6既歷史

劇透撚